現職診所護士 幫手訂生理鹽水紗布 求幫眼

推

1L生理鹽水，邊隻好揸手就落邊隻，謝謝。

訂嚟做乜?

飲

訂黎沖涼

紗布個d係咪都需要？

咁撚貴 咩料
貴過去藥房買
1L ns 20蚊 你呢度32

屌你 宜家唔洗你比錢 幾撚難買啊生理鹽水 入藥房仲要比狗查啊

睇你budjet有幾多
如果紗布既話其實無菌紗布會好d
正常3x3
sodium chloride既話 我覺得其實可以唔洗太大支
500ml個d就不了

係 所以其實經廠落貨會好d 同埋其實已經平左

係 唔洗冒咁大風險

我親身經歴同個人覺得，生理鹽水買散裝果啲方便啲，每人攞一兩排擺褲袋，方便快捷

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

一切都是制度惹的禍

我地已經爭取咗雙譜選十幾年 係時候要有個了斷未？

生理鹽水最好係可以唧個種

btw謝謝絲打幫忙🤘🏻
不過其實如果淨係買紗布但又唔係消毒嗰啲好似冇咩用😢
另外紗布既話可以直接買有得痴個d
廢時又要再買膠紙
一係就唔好買紗布 因為其實用到既機會不大
淨返d錢我覺得可以買無菌水 有機會佢哋真係出鏹水嘅時候我哋都可以用得着
因為遇到鏹水嘅話唔可以林鹽水落去
同埋無菌水都可以用嚟洗牙

洗眼呀屌😂

好 無問題

2樣都訂曬

唔該絲打

紗布要買non woven果隻，痴左肉都唔太會有絲殘留。 另外比較需要micropore 同埋tegaderm黎貼實d gauze。細傷口既話買medipore 一塊過會非常有效

奢侈d既話，如果處理燒傷既傷口，直接用gauze要撕走會好痛。買埋jelonet 油性膚料做第一層貼傷口會好好多。

又或者唔買紗布
買一半鹽水一半口罩
3M N95

n95無用啦 我買左10幾個7502

買10ml/20ml NS
少量1L NS
落到場唔係個個都拎到咁大支NS

同埋紗布冇乜用，無論無菌定非無菌(其實落到戰場兩者分別唔大，乾淨就得)

9成都係沖水
可以買NS or sterile water

另外可以買少少繃帶

利申:護狗+發夢人士
希望各位醫護人員善用醫院資源

無問題

steri strip
上次係街 個傷口撕開左